災難連連：上海寳鋼4高爐爆炸 江蘇大火

【新唐人北京時間2020年03月09日訊】武漢肺炎疫情持續擴散，福建泉州隔離酒店倒塌釀70人死傷之際，江蘇常州一家工廠剛8日再發生大火，而上海市的寶鋼集團廠區也在同日發生爆炸。有網友說，真熱鬧啊，瘟疫、蝗蟲、軍機墜毀、樓塌、火災、爆炸，都來了！這是滅共的節奏啊！

3月8日下午，江蘇常州賽藍光伏技術有限公司提純車間發生火災，網友拍攝的現場視頻顯示，現場濃煙滾滾火光席捲整個樓頂。

據陸媒報導，大火發生在3月8日下午14時許，常州賽藍光伏技術有限公司有八名工人在一樓提純車間進行鍋爐測試，在測試過程中於下午16時50分許，因中頻爐烘爐過程中，新打的爐襯擊穿，鐵水接觸水導致起火。

據稱，爆炸的廠房去年剛剛建成。

有網友留言說，瘟疫、蝗蟲、樓塌、火災，都來了！3月8日下午16時52分，常州賽藍光伏技術有限公司大火，這要火燒連營啊！末世之兆！

雪上加霜的是當天晚間上海寶鋼廠區發生高爐爆炸。

據上海消防發布消息，3月8日22時53分，上海寶山區緯一路四個高爐發生火災。初步了解是廠區內一高爐熱風管道機器損壞，內部高溫氣體噴出。消息還稱現場無人員傷亡。

《長安街知事》披露，寶山區緯一路是寶鋼股份廠區所在地。寶鋼為美國《財富》雜誌評選的世界500強企業之一。

爆發發生後，在上海消防微博評論區中，有網友留言說：「我家就住旁邊！超級近！響了好久！樓下電瓶車都報警了。」

也有網友表示，真熱鬧啊，大新聞一個接一個：天津軍機墜毀，泉州樓塌，上海寶鋼大爆炸，常州賽藍大火災。這是滅共的節奏啊！

上海消防

好事接二連三連四連五咁落去唔該

好大火

Well

越黎越覺得自己好變態
見到有災難唔係傷心而係即刻好開心

大陸人話工廠復唔到工，就炸廠呃保險

大復工一部分嗎 ?

呢個廠中學讀geog聽過
咁撚大都爆炸

銀牙

真source？？？？？

係唔係對家揀呢個時間係唔同地方唔同時間做嘢

好合理的推測

環球網官方微博有

唔想返工都唔洗咁呀

逼我復工就炸撚咗佢

多難興邦
永續逆行者
再永續白事當紅事
諗起都扯旗

最美逆行

抵死

天津之後已經俾唔到驚喜我

比起天津果次呢個火根本係火柴仔

well done

強迫開工， 又冇人返， 又產能過剩， 一定係燒廠保險賠有著數

無所謂啦產能過剩咁多

沒事沒事感謝黨

比較起咁變態既政權
你所謂既變態根本唔入流

真

天津過後無驚喜

對比天津真係好少事

呢啲日常嚟啫

天津過後無爆炸

開唔到工就炸左佢

Holy shit what the fuck

真係唔該畀個天津級嘅我

中國人為減少污染犧牲自己

14億人死雞碎咁少

天滅中共，好開心呀

最尾個下壓軸爆真係好靚 未見有災難片/game模擬到咁既效果

正呀 好多花生

原來咩都唔洗做
支共會自己滅亡

我以前去過參觀 而家諗返都驚驚地

核爆神曲

除卻天津不是Boom

天下糧產果個道理

根本復唔到工
要人強行開工 空轉機器，冷氣
又不停蝕電費

一了百了 燒左佢
執返少少保險費都好

香港人買左保險股果班要小心
肯定陸續有來

特別對象係外資保險公司
中共隨時聯手剝錢
放火燒左去 82分帳

依家搞到要七常委公開叫人捐錢
再癲狂的諗泛法 都係有可能的事

根據支那邏輯 呢D係喜事黎 幾時擺酒

整d意外呃保險姐

agger，short爆保險股

符合國情

你看共黨響一遍 聲聲爆疫年
你看維尼多沮喪 個個要長眠

BILE JAR!!!

天津個次太震撼呢d濕濕碎啦

咩希望都冇啦，唯有睇啲支那人用生命燃燒佢地最後一點火光，等我臨訓前有啲慰藉

爆左佢又可以昆保險，支那狗又唔使返工
雙贏啦支那

無論係爆炸嘅程度，拍片嘅質素同觀眾嘅反應都係屈晒機

爆多啲

支爆

災條毛
天災人禍
支那嗰d 9成9都係人禍

要再多啲

睇下維吾爾人, 香港人, 台灣人點比大陸狗迫害

我覺得天滅中共係唔足夠
應該天滅中國人

集氣皇天擊殺

天津大爆炸勁好多 完全係震撼級
巴打上yt睇下

幾時到香港黑驚

你講得好岩

真 天津嗰次簡直係宇宙級 睇片都打哂冷環
睇到哇哇聲
呢次算濕濕碎

以前一經濟差經營唔落去好多廠都咁呃保險，一係燒一係炸

冇野了 原來條片就係
以為係今次既片

多難興邦
係咪江派引爆
想害我習大大

年年災難~災難連連

究竟支那人幾時先死晒

頂我都係

係中共最鍾意嘅多難興邦

沒事兒沒事兒

顧掂香港先
推行動po

下下都同大boss比會好無聊

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

好小事

中學垃圾支那團？

外國人黎？點解好似睇煙花咁開心

oh...oh.no ....let go!

電腦大爆炸
仲有機多間廠有安全問題呢

又爆炸
依兩年爆左十幾次 睇撚到我都悶

保險公司賠到破產
全國維權造反
支爆來了

好奇問下教咩topic會講到呢間廠

同天津個次比

呢次好似BBQ 個爐咁慢慢燒咋

人地消毒姐，冇事

火我放的.jepg

多難興邦, 又嬴

仆街
遲下實到核電廠

正解

快啦災禍連連啊Come on GOGOGO!!

好似有個chapter講緊工業/經濟發展
佢有三part 既
分別講香港/支那同it業（矽谷）

Push

呢啲當小意外啦
整個地震，水災，缺堤咁就差唔多

高溫消毒姐
SOP嚟
沒事兒沒事兒

多啲黎密啲手

oh yae

只要一日三峽唔缺湜
其實都動搖唔到共產黨
你死你事

再來，Thanks!

爆北面啲無所謂橫掂支支啲人本身都會生癌死

唔夠多啦屌，支那呢啲賤種人口過盛
死返14億先，加油！

貿易戰之前又唔見有E D意外
貿易戰之後就耐唔耐有1單
你話唔係特登我唔撚信

小鳳姐究竟係邊
急call

多難興邦，越爆越好

天

天津個次, 係近大遠小情況底下, 個遠好多既爆炸火磨姑, 都大個棟樓

反正有耐都冇得開工又要出糧，燒咗佢好過啦

支那入侵教育果然厲害，地理科講工業都要讀支那廠